快撚D走呀,好多長形警車入左亞皆老街方向！

全部都係長形果D警車,成4,5架
大家真係走啦!! 幫手推!!!!!
唔好話我P牌AC,真心為大家好

依D車擺到明係想大規模捉人...快撚D走啦在場嘅各位

依家先走就遲啦....隨時旺角地鐵閘口，小巴站都有警犬係度

好擔心佢地